其實佐仔十二碼幾勁

其實跳嗰吓係有用嘅

射十二碼有兩種

一係學C朗咁樣9 band

一係學hazard , 佐仔咁睇定先射

十二碼有兩種

一係正正經經射, 入唔入都唔會有人點討論

一係好似沙沙, 佐仔咁搞埋啲屎忽花
入由自可, 唔入就會間中俾人攞出嚟恥笑

美職神鋒都係咁射

十二碼分析

咁耐以來我覺得巴神射十二碼真係好勁

睇定再射反應快到

十二碼一係入一係唔入
50 50

佢係比人睇定再射

佐仔連跳都舒服過人 人地起碼跳得遠

仲有佐仔完全係冇力

唔入好少事

係佢平時落場太舒服姐

十二碼巴神真係殿堂級水準

佢歐國盃射死祖赫特真係經典

跳完之後成個動作勁被動, 無力無角度,龍門真係捉路都慳返
巴洛迪利就勁啦, 佢企喺度都射個好有力的死角波

專登搵下巴神有冇射失過

入37 失5

source： transfermarkt

rickie lambert

佢比連拿破金身之前連續入左十幾球

佐仔覺得咁無挑戰性既入球係侮辱緊佢
唔想被侮辱奪冠

問題係如果你出名射呢啲波，對方龍門都識得唔郁等你起腳

除非你好似片中講巴神咁，你唔郁我就射貼柱波，無力都有角度

破左金身之後射失過幾次
睇定黎射但係都係正正經經發力射埋去 佐仔個種真係都幾難發力

佐仔個種發唔到力
龍門唔受呃就失左9成
無力無角度 撲得舒服

其實係巴神條腰好勁
但係呀舒服仔條腰唔太得 射個波唔行仲要冇角度

美職有條友又係跳起射但係好勁